LOL係咪改咗嘢。。。。。。。。

點解我隻麵仔好似打人唔痛咁

銅牌羊

我要買犽宿 我買隻科家斯俾你呀

我要買犽宿 加個skin呀

我要買犽宿 但係你琴晚差d爆線喎

我琴晚用犽宿我洗俾人單殺？

你用犽宿場game輸咗啦

唔好揀隻垃圾出黎害人啦

羊咁廢....

歧視？

q羊b

台服最強麵神羊b

我表面銅牌但係箐英實力

羊仔可唔可以雙排

樓主廢到

不了 廢事俾人屌

用客家人上分啦